舊登不再 連登不堪

以前舊登嗰種惡搞政治既風氣一早喺連登出現前已經蕩然無存
去到依加 直頭變埋小朋友交友論壇
所以各位舊舊登人可以退登架喇
利申 舊舊登收費會員

笑4

上baby kingdom 囉

經過咁多事，都係寸步不進，大部份人已經對香港政治絕望

[img]
呢種叫高質？